[傻人發現案] 買兩年都不知！AirPods超扯秘密曝

▲網友近日發現AirPods的一個大秘密。（示意圖／取自unsplash）

藍牙耳機近幾年興起，不少人在選購手機時，也會順便購入一組，方便聆聽音樂、通話使用，其中備受討論的就是蘋果的AirPods，不過，近日就有網友分享「AirPods此生最大的秘密」貼文引爆熱議。

一名網友在IG限時動態貼文指出「看到國外的抖音影片，有人說AirPods盒子底部拉開有送一條線？我覺得不太可能，想說怎麼可能大家那麼笨，竟然不知道底下有一條線？但我還是決定去看一下，我買了兩年丟在櫃子沒動的AirPods盒，結果打開真的有！超傻眼的」。

▲網友發現AirPods盒子底部拿起來有送原廠線。（圖／李先生授權提供）

貼文一出，網友紛紛挖出自己的AirPods盒子打開，結果紛紛驚呼「天阿！我也是第一次知道」、「欸結果我也真的是這麼笨，底部真的有送線」、「買了兩個禮拜我才發現」、「我已經把盒子丟掉了.....」、「謝謝你這則......＝＝」、「去年收到的聖誕禮物，看到你這則才去挖盒子...找到了」、「真的超傻眼....竟然真的有送線」。

而《NOWnews》記者也訪問到發這則限時動態的李先生，他表示，因為朋友告訴他看到國外抖音影片，有人做這個開箱，他不相信真有此事，於是挖出自己買了兩年的AirPods盒子，打開底部，一條原廠蘋果充電線就繞在底部，讓他直呼「真的是AirPods最驚人的秘密」。（編輯：張嘉哲）

▲而記者也實際拿出自己的AirPods盒子，打開底部真的有一條蘋果原廠線，買兩個月從未發現。（圖／記者張嘉哲攝）

點會咁都唔知

買完搖下個盒都聽到聲啦

仲要有d人扔埋

唔怪得apple開始cut配件賺多你班水魚一筆

點會唔知呀

仲以為係啲咩原來係講有送線

說明書入面有兩張貼紙又知唔知?

分湯外賣碗，唔知有下層嘅傻撚

痴撚線
買得airpods 即係用開iphone
Iphone package啲配件不嬲收係盒底，點會唔知呀

Fucked you ! 我扔走左個盒

我無留意到我屌

拎走AirPods就扔左個盒、鬼知有條線咩

好多人都唔知拎個兩張貼紙去門市買野有優惠

加埋同iPhone一齊買，iPhone都已經有條

咁 on鳩仲要周街講

睇完呢個post，即刻睇下個盒，好彩未掉

你覺得呢度嘅人會唔知？

Apple: 既然咁多人唔知 下年cut 埋條線

果然睇音嘅人智力都.......

喺Apple cut配件之前
啲用家已經主動扔哂啲配件

睇抖音

以為其他人都唔知

點知原來真係有其他ON9

啲傻人買homepod mini 係未會扔走20w usbc charger

以為佢講叉電個盒底下有線

我無留意，但我唔會掉個盒。

所以話蘋果cut配件根本無乜影響

屌
我真係醒唔起AirPods Pro跟USB-C線差啲走咗去買

無用過條線，根本唔知有條線係入面，條線都賣到30蚊

原裝點止呀？

巴打你太睇小條原裝線

台灣新聞

原來真係有咁多傻人

On9 post

仲以為啲咩

真係唔知

唔怪得cut撚曬啲嘢，原來真係環保啲
apple又贏

台狗

原來咁多on9仔

用蘋果係咁

人地蘋果就係知用家無咩腦， 咪成個ios咁封閉

佢擺耳膠個層咋喎點會唔知

好多人連耳膠size都唔會轉

話唔知果d人唔預會叉電㗎咩

真係用家問題

弱撚智

傻撚

如果冇條線跟埋，咁點樣叉電？
你會唔會買iPhone唔連埋叉電線

好多人都用本身叉緊iPhone嗰set嘢叉埋AirPods
所以唔洗用AirPods條跟機線

但我估唔到啲人直頭連盒入面有線都唔知就成盒丟咗

真係唔睇說明書，都上APPLE官網望下跟咩配件

包裝隨附內容
AirPods
無線充電盒
Lightning 至 USB-A 連接線
說明文件

包裝隨附內容
AirPods Pro
無線充電盒
矽膠耳塞 (三種尺寸)
Lightning 至 USB-C 連接線
說明文件

一定係APPLE唔岩，冇擺條線係內盒最當眼處

如果個airpod叉電盒下面有條線
先同我講係新聞啦

我唔知 盒都掉埋

呢個po 都唔少啦

超扯

有咩優惠

拉

Airpods pro有線咩

有得轉size咩

台狗真係好撚蠢

用apple d人係弱智d，不意外

唔睇抖音鬼知咩

所以APPLE環保係正確 下年CUT埋條線
明明大家都有齊配件
注重環保is ok

大量傻人發現案

痴撚線真係有咁弱智嘅人

洗撚睇說明咩 唔係弱智嘅都會知啦
唔知嗰啲真係要驗智商

Apple都估唔到有咁多弱智存在

屋企仲有4條線未開
之前未有之前會去APPLE買

假腸

仲有一堆5w牛同一條耳筒冇開過

X2

ifan quality

靜啦屌

太扯了，原來包媽咪麵入面有調味料包，我食左咁多年先知

喂屌 我真係唔知

到底呢個post嘅人發生咩事

idog

傻人發現案

周街講都算，仲有網媒可以寫百九幾字去講多次單野
間唔中睇台灣新聞仲見到十秒片剪到五分鐘當新聞播

其實真係有幾多人會睇

唔知有幾出奇
買得airpod多數都用iphone
有自己一set charger/ 用無線充電

根本係無人會特別去搵下有冇送埋線姐

用得airpods 九成九人都用iphone 本身有條線
冇留意都唔出奇？

真
邊有咁得閒睇說明書
你都cls

仲以為有咩神秘功能神秘用法

我一入依個post睇到條線仲以為係可以將無線耳機當有線耳機咁用

即係咁:

原來只係垃圾充電線

每次見到呢啲可以開嘅蓋，會抆下睇吓裏面仲有冇野

抖音d人係弱智d

真金白銀買嘢
就算唔用/care啲配件
開箱點都應該望下掛

佢個盒既設計
將條線收得幾埋，我開既時候都諗
可能有d人永遠唔會知有條線

你地 air pods pro 係咪都係 usb c

7 8 13 30 32 56 78
唔知真定扮
已經捉到7個傻閪

台仔on9當有趣

apple 下一代可以cut左條線了

Apple : 又一大數據

飲哂啲湯，再食麵/飯

屌我都唔知，好彩慣性唔掉啲盒，岩岩即刻睇一睇，好有突然係屋企搵到寶既feel

陰一抖,腦便餿